聽日就考第一科，好緊張點算好⊙△⊙

小妹平時喺學校考開頭5名
平時都叫做俾心機溫書
我知道男朋友、老師同屋企人都對我今次公開試有好大期望
我亦知道香港既教制係一試定生死，考唔到入大學就同袋底泥無分別，賤過狗
所以我從study leave開始就廢寢忘餐咁溫書，為求一張大學入場券。

但一切都喺兩星期前開始有所改變
有日我溫書溫到好攰，諗起就嚟考中文oral就覺得頂唔緊，好想搵人傾下心事
但係我男朋友做夜班保安，夜晚掛住做野無聽我電話。
我一時火遮眼，就down咗個叫tinder既app(我朋友話係交友app嚟) ，搵咗個幾陽光既男仔傾心事...

咁啱個男仔原來都係dse過來人，話可以陪我練oral喎！我見佢咁好人梗係齊約出嚟溫書啦！

點知...點知佢話幫我練習既oral係要我幫佢口交我當時意亂情迷，就幫個賤人口交咗仲俾佢中出埋

雖然我考中文口試嗰時都覺得個口比之前靈活，但係我成個星期未嚟m，於是尋日買咗支驗孕棒check下，原來真係有咗

而家點算好？聽人講女人大肚會成日嘔㗎如果我聽日考考下想嘔咁點做好如果考場唔計返時間俾我去嘔，咁我18年嚟既努力咪白費晒？

Oral sex

都已經返緊工，仲考乜DSE

帶個紙袋入去咪得囉

冇是咁的, 重作啦手足

死獌狗張嘢邊到偷返黎

讀ive啦柒頭

同學你張考證就爛 放咗幾多年？

成日係馬po見到你

因為父母男朋友都唔知我有咗
平時見同波台手足幾啱傾先拎上嚟問

以後唔會再信男人了

Part time
依家返嘜工都無用生仔又要洗唔知幾多錢

認真po米搞事

學校派㗎

中文口試個仆街監考問我口技咁好可唔可以幫佢含
我唔肯，佢就揸摷我張考證

今日將本來諗住用嚟做產檢筆錢推晒落嫡愛摯寶度
連聽朝去考場程的士錢都輸埋

抵啦 莫雷拉都信

小妹見個騎師幾靚仔先買

On9呢隻馬咁屎都買

俾返張證人啦

真係聽日考

應該上年張證嚟

我知樓主係邊個

爆佢大獲啦！